請問點睇做買賣貨品？

請指教
謝謝

咩公司先 ibank ficc trader個堆定hedge fund trade commodities

自己訂貨賣山去

Sorry笑撚左 當我冇入過黎

ps 賣出去